L'Alien Tøøø est un nuage de gaz vibrant, dont les nuances fluctuent en fonction de ses émotions : de rouge profond quand il est enjoué, un marron sombre lorsqu'il est concentrée et une teinte légèrement rose lorsqu'il est troublé.
